如果有第一個人殺狗，你地會點援助佢

單純討論，唔建議人做犯法野
始終遲下做香港市食狗肉唔犯法，一定好多人想做第一個

有d人想殺，但一定有包袱，例如家人後路，錢，自己條命值唔值之類

假設有人係運動上面一馬當先，帶走幾條人命，比人影到曬著草去咗大帽山

你地會點幫佢
即時去台灣唔得嫁啦
有船偷渡?
假設條友傻既，草都唔著，誓殺留係香港對抗港共，燃燒生命
你地又會唔會認佢做大台，係前線戰略上聽佢點

講多d 詳細d plz

唱歌十仆

冇大台係原則

係呢度出post 聲援佢

做運輸要有車手運 睇水 想做的人又點止一兩個... 搵志同道合就可以開工..始終第一次做多個人壯膽又多個腦一齊諗

哇 咁真係憑理念 分分鐘仲慘過黃興，碑玕都無塊

住係深山一排避風頭，定時揾人去送糧水，再揾船著草，總之要低調

香港人會用返工懲罰佢

捐錢

等佢起碼衣食無憂

我諗到得咁樣...

哇咩者 呢到係咁架啦 出個post 講幾句當做咗嘢
義士繼續坐監 繼續送頭

連登仔會萬人響應，零人到場

冇警就萬人上山cover佢

有錢出錢
有力出力
每晚探佢送物資同度橋

太空泛
到底我深層次講緊咩 ，好好諗清楚

其實唔應該送走，應該搵第二個人殺多隻，
要救第二個人，就搵第三個人殺多隻，
如此類推

之前唔係有一個咩，無人記得佢啦

仲比人屈係中共特務

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

GM請寫D新野落隻game